點解連登仔剩係反文生唔會反尹志平？

條煩膠次次回post都剩係識破人膠處 完全唔回覆有意義既內容
又pm亂咁屌人地
成班反而覺得好有趣好搞笑
仲推埋人地上神枱話人地係咩高汁會員 要佢認證
究竟係被虐狂定咩心態
仲衰過文生

(笑）

利申 反文生 更加反尹志平

哦

我愛尹志平(笑)

無俾佢破過

破你膠處(臭)

屌你老母(屌)

(笑)

尹志平 有錢收？

尹志平好似唔係呢到人，
事不關己嘅嘢，反都晒氣啦

認真一答，舊登啲人覺得佢好癡線
尹志平會入好多post，睇下邊啲人未破膠處
兩個鐘內必定出現召喚post
我真心佩服佢